點睇GT63S?

諗起架車玩得，平日又可以舒舒服服載下朋友、屋企人 真係J咗 係我其中一架dream car

Mazda 6都得啦

成架車既敗筆就係車尾，其他冇得彈

好撚正

太圓 唔夠霸氣

到底香港有冇可能有2.5Turbo版Mazda6
有真係狗衝

車尾抄波子

抄Panamera 咪出聲

德國GT63s 開價貴過 S63, 香港個價可能都二百尾, 明明部車都係base on E63s 但係mark up 咁多, 咁好多人都會買返E63s, 或者買Panamera, 橫掂 Panamera 都有4+1 座option 而且個尾好睇過GT63s

Benz d定位愈來愈差

S63 coupe 舒服過佢又型過佢
一樣玩得

只可以簡一架benz本來都好鐘意gt63s
不過岩岩出個架s65 final edition仲正

Agger, S63 超正

架野同cls 63 除咗貴d 有咩分別

W218後無左63喇